林鄭講贏700百人有咩用？扣埋支那全球仲有47億人口

等如北韓1個人就控制晒成個北韓言論, 但全民連樹皮都無得食